港股今朝上演完美資訊不對稱

一開市成班大陸傻仔以為自己撈底好威威
其實連發生咩事都唔知就比人收割晒

牛定熊？